【佐敦封區】被迫停業商戶要求每戶賠2萬元 張建宗昨稱無計劃冀體諒 區議員批「冷血、涼薄」

政府圍封佐敦「受限區域」兩天，今日（25日）凌晨解封，區內過百家商戶期間被迫停業。商戶今日要求政府向每戶提供一筆過2萬元的現金補償，賠償封區兩天的損失，但政務司司長張建宗昨日表示政府沒計劃賠償並「希望大家體諒」。

協助商戶的油尖旺區議會副主席余德寶批評張的說法「冷血、涼薄」，有區內商戶反問：「張生（張建宗）話希望市民體諒吓，但你有無體諒過我哋呢？」

齊陰既母親

都幾卜街

国安法

香港政府真係 兩皮野都唔撚肯比

咁點解公務員又要收錢先OT嘅？
體諒下政府嘛
同埋班公務員WFH冇嘢做，點解仲可以收人工？

好想知道香港班濕鳩官喺第二個國家做會落得咩下場